# Swerve_Chassis_Task

Coding for Swerve_Inf



## 2021/09/09

1. ~~完成舵轮轮速与舵轮航向解算函数~~
2. ~~完成快速平方根函数~~
5. 重新定义了所有的define参数



## 2021/09/10

1. ~~修改chassis_move_t 及 chassis_motor_t 结构体~~
2. ~~完成chassis_loop 6020 PID部分已写~~
3. 优化航向电机串级结构
4. ~~改line 234 PID初始化~~
5. ~~line 360 写底盘运动学正解~~ **（为什么不用板载陀螺仪？？？）**
6. 航向电机角度处理成rad 

## 2021/10/07

1. 修改了chassis_move_t结构体，使其更便于理解
2. 修复了角度bug，修改了整车坐标系，现在与官方麦轮坐标系一致了
3. 电机OFFSET添加完毕
4. 遥控器无输入时，航向电机不会归中了
5. 修改了运动学控制代码，运动更加流畅

   

## 2021/10/17

因规则变动，此项目暂时封档，对于国创的支持功能已全部完成

